"Maar waarom, Tink?"
Haar vleugels zouden haar nu nauwelijks dragen, maar als antwoord kwam ze op de zijne af schouder en gaf zijn neus een liefhebbende beet.
Ze fluisterde in zijn oor: 'Jij domme ezel, "en toen, wankelend naar haar kamer, ging op bed liggen.
Zijn hoofd vulde bijna de vierde wand van haar kamertje terwijl hij knielde dichtbij haar in nood.
Elk moment werd haar licht zwakker; en hij wist dat als het uit zou gaan, ze er niet meer zou zijn.
